{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hwaseong-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 게스트 하우스"
    },
    "text": "華城ゲストハウスは韓国水原八達区正祖路801番キル11に位置しています。 このゲストハウスは八達山から徒歩2分の距離にあり、観光名所へのアクセスが容易です。 ゲストハウスは無料Wi-Fi、無料駐車場、エアコン付きの居心地の良い客室を提供します。 また、水原城から徒歩2分の距離にあり、水原地下鉄駅から徒歩10分の距離に位置しています。 仁川国際空港から車で25分、エバーランド遊園地から車で35分の距離に位置するこのホテルは、様々な方面への移動が便利です。 客室は簡単な家具と柔らかな色味で飾られており、一部の客室は共用バスルームを提供しており、残りの客室は室内バスルームを備えています。 ゲストハウス内には共用リビングルームとキッチン施設があり、お客様がリラックスして簡単な料理を楽しめます。 ゲストハウスはアイロンがけサービスだけでなく、洗濯サービスやドライクリーニングサービスも提供しています。 華城ゲストハウスは水原の中心部と約600mの距離にあり、チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。 当ホテルはハイキング、ダブルルーム、ファミリールーム、ドミトリールーム、ベッドトリプルルームなど、様々な客室タイプをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "華城ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスは韓国水原八達区正祖路801番キル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスは八達山から徒歩2分の距離にあり、観光名所へのアクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスは無料Wi-Fi、無料駐車場、エアコン付きの居心地の良い客室を提供します。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスはどのような交通アクセスがありますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスは水原城から徒歩2分の距離にあり、水原地下鉄駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスは仁川国際空港から車で25分、エバーランド遊園地から車で35分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスの客室は簡単な家具と柔らかな色味で飾られており、一部の客室は共用バスルームを提供しており、残りの客室は室内バスルームを備えています。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスにはどのような共用施設がありますか？",
            "answer": "華城ゲストハウス内には共用リビングルームとキッチン施設があり、お客様がリラックスして簡単な料理を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスはアイロンがけサービスだけでなく、洗濯サービスやドライクリーニングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "華城ゲストハウスはチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "華城ゲストハウスはどのような客室タイプを提供していますか？",
            "answer": "華城ゲストハウスはハイキング、ダブルルーム、ファミリールーム、ドミトリールーム、ベッドトリプルルームなど、様々な客室タイプをご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 587
    }
}